
                      Pues a mi me ha encantado, no hace falta soltar todo el rato trozos de carne putrefacta para que una peli de zombies te enganche. Aquí primaba un buen guión y una interpretación como siempre impecable de Brat Pitt. Mucho ritmo en toda la peli, alguna licencia le daremos como eso de que se estrelle el avión y estén a dos pasos del centro de la OMS pero el final es comedido y muy acertado y abierto a una segunda parte que si es de este calado ojala hagan. Con Brad Pitt dentro de la producción la peli no podía ser mala y mira que iba con mis dudas. Un acierto como pareja en la cinta Mireille Enos, siempre muy correcta.
        
            